黃色經濟圈幾時搞大抽獎

如題, 香港人對於4套機票著魔咁瘋狂刷
以香港人對抽獎r著數既執著，
藍絲/中立都會為抽獎瘋狂幫趁黃店

點睇

push

推

有得諗

要搵金主

好主意

有資金咪得
不過9成9會比人屌膠化/ 人血饅頭

同意
政府咁驚黃色經濟圈係因為......

搞果個機構會比人鬧人血 大台，憑咩代表黃色經濟圈集錢搞抽奬

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

Push

冇推廣生意競賽牌照搞抽獎會俾狗咬罰錢

離岸搞應該得？
獎品最多咪寄返黎 吹咩

gd, 有得唸！ 背後配合big data 控制埋少數派

推 2020

光復香港 時代革命

推
五大訴求 缺一不可